抑鬱真係好辛苦

我基本上每日都失眠 3,4點先訓到 有時天光先訓到
一有少少事就會打沉自己 每日都好唔開心
我有試過同自己講堅強啲 朋友個啲都叫我開心啲 問候下我
但我根本聽唔入耳 乜嘢好勵志加油嗰啲嘅說話 聽到都憎
你估我唔想開心嘅咩 但係我真係做唔到
成日都覺得自己係好冇用 有冇我個世界都冇分別
我真係一剎那想放棄自己
其他人幫又幫過 自己又幫唔到自己
就好似我打完呢篇野都唔知自己想點
對人生好冇希望

我依家都係咁 但我唔肯定自己係咪抑鬱

約咗兩個星期後去睇精神科攞藥路過，我覺得抑鬱通常都係心理上有啲嘢放唔低先會咁，但時間一耐咗，你生理上就會習慣咗有呢種情緒……

生理上嘅嘢，個人覺得都係食藥罷啦，心入面我撐咗五年都撐唔落去喇，反正都無咩可以輸，咪試下食藥囉

但前題當然係你誠實面對完你心入面嘅嘢都無好轉，起碼90%確定係生理上已經被影響先去食藥啦，無啦啦搵藥食貪好玩咩

我懷疑我條女係咪抑鬱
佢情緒起落好大 對我忽冷忽熱
好容易比事物整到個人好down
佢做錯野我話佢幾句佢驚到話唔好殺我唔好殺我 你幾時會隊臨我(我R哂頭唔知佢講笑定真)
之後佢衣家返工OT到點幾兩點連續左成個星期
whatsapp 5日無覆我 電話10個覆1個
我唔知佢諗緊乜

睇醫生啦

爸打睇下呢篇野！好有用。

都唔知係咪有抑鬱
個人成日都唔開心 開心既野都冇乜
成日覺得呢個世界好邪惡
想個人開心啲又解決唔到

Btw個人覺得要揾翻啲自己中意既事做，可能運動？音樂？揾下啲目標，亦多啲同朋友傾訴其實都有幫助，都可以分散下注意力唔好咁負面。

聽多d柔和歌，唔好話抒發心情聽d悲情歌，實訓唔到。
例如Ed sheeren 嘅perfect、 photograph
一路聽歌搵辦法喊出黎，無淚水就無用，最後回想唔開心嘅事，千祈唔好做奇怪野
一係睇悲劇，要鼓勵性強，例如《一公升的眼淚》。
重點係抒發，排走唔開心嘅野，然後再加鼓勵性嘅野入腦
始終你都你要解決根源問題，個d記得但抑壓嘅事
要有心理準備，情緒會大爆發，好似肚瀉，但係絕對解決到，除非個抑鬱問題，唔係心理問題